瞓唔著都係一種習慣

啪安眠藥啦

掛住嗰12個手足～

啪到窮

搵錢再啪

搵幾多先夠

瞓著為止